一年前...老闆條仆街炒左我魷魚...

佢同我講,佢話:

呀賢,你不如唔好叫呀賢,你索性叫條廢柴啦你

之後我諗得好清楚

我要話俾全世界人知道

我呀賢,唔係廢柴!

我要做車手!!

你唔係車手
你係廢柴
廢柴唔會係車手

好簡單嘅啫，即係飄移咁，點飄呀？

一入彎，拉一拉手掣，架車BEL一BEL咁啦，

咁又點呀？型囉！

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成

會天下大亂

世上總要有你D咁既廢人

一年後，你依然係條廢柴